請問有冇人移民英國準備+當地適應整合攻略

請問有冇人移民英國準備+當地適應整合攻略

我之前睇過唔少人分享， 好多人都好詳細介紹依樣果樣， 但大部份人都係環繞返最重要果幾樣， 例如申請NI no., 當地開銀行， 搵屋咁

但係例如長期病患要問醫院申請病歷帶去英國， 曾經見過有人講， 無save 到， 後尾已經搵唔返。

而且好多注意地方太分散， 無一個整合
我暫時自己只係整合咗申請ni, 搵工， 開銀行戶口， 預先申通電話卡寄香港， 運輸署申請駕駛確認書方便第日去到英國換車牌

請問有冇人移民英國準備+當地適應整合攻略

- 基於永久性地離開香港而申索強積金的表格
- 法定聲明表格

其實而家去得既都係膽搏膽，你講到又長期病患又disable咁，比著係我就留返係香攞福利算

長期病同醫院索取病歷記錄會逐科收費去印
所需金額每間醫院都唔同
香港公立醫院d門診醫生只可以出到張免費簡易病歷/醫生信去說明你咩事 (私家就唔清楚)
而且而家NHS冇得見醫生得電話問診
情況唔嚴重只會叫你去搵藥劑師開藥

如果有好多隻藥名要話比醫生知
逐隻字母+劑量慢慢讀出黎係件好痛苦嘅事

利申: 戴返個頭盔 個人情況係咁並唔可以一概而論

好多老人家都有長期病患
好多人仔女都有

醫生證明同prescription呢啲send email畀個 GP得啦邊洗逐個字串出嚟
通常醫生冇得睇但啲檢查都係有得做

最緊要，練定酒量

搵唔到工又移咗過去好痛苦

最好set個時間表比自己
姐係頭三個月就搵啲自己想做嘅工種
但如果三個月都搵唔到 就要馬死落地行
乜工都做 做住嚟搵工

留名，可以既話，我都想知。
我都仲好迷。